<resources>
    <string name="app_name">Blind Assistant</string>
    <string name="option1">Click to Speak</string>
    <string name="title_activity_camera">CameraActivity</string>
    <string name="description_info">Info</string>
    <string name="request_permission">This app needs camera permission.</string>
    <string name="camera_error">This device doesn\'t support Camera2 API.</string>

    <string name="instruction">১ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। সময় বা টাইম বলার মাধ্যমে আপেনি এই মুহুর্তের সময় জানতে পারবেন।
    ২ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। তারিখ বা ডেট বলার মাধ্যমে আপনি আজকের তারিখ জানতে পারবেন। ৩ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। লোকেশন বা অবস্থান বলার মাধ্যমে আপনি আপনার
    বর্তমান লোকেশন জানতে পারবেন। ৪ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। তাপমাত্রা বা ওয়েদার বা টেম্পারেচার বলার মাধ্যমে আপনি আজকের তাপমাত্রা জানতে পারবেন।
    ৫ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। চার্জ বা ফোনের চার্জ বলার মাধ্যমে আপনি আপনার ফোনের চার্জ জানতে পারবেন। ৬ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। পরিচিতি বা আইডেন্টিটি বলার মাধ্যমেে
        আপনি পরিচিতি পর্বে যেতে পারবেন। ৭ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। পরিবেশ বা এনভায়রনমেন্ট বলার মাধ্যমে আপনি আপনার আশেপাশে কি আছে জানতে পারবেন।
   ৮ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। টাকা বা মানি বলার মাধ্যমে আপনি টাকা চিনতে পারবেন। ৯ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। বাংলা টু ইংলিশ বা ইংলিশ টু বাংলা
        বলার মাধ্যমে আপনি ডিকশনারি ব্যবহার করতে পারবেন। ১০ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। নিউজ বা খবর বলার মাধ্যমে আপনি সর্বশেষ বাংলা খবর জানতে পারবেন।
        ১১ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। মেসেজ বা এসএমএস বা টেক্সট বলার মাধ্যমে আপনি আপনার মেসেজগুলো শুনতে পারবেন।
        ১২ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। এবাউট বলার মাধ্যমে আপনি এই এপ সম্পর্কে জানতে পারবেন।
        ১৩ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। এক্সিট বা বন্ধ হও বলার মাধ্যমে আপনি এপটি ক্লোজ বা এপ থেকে বের হতে পারবেন। ধন্যবাদ</string>
    <string name="sorry_ins">দুঃখিত, নির্দেশনা জানতে বলুন,নির্দেশনা বা, কমান্ড লাইন।</string>
    <string name="install_speeh">স্বাগতম, নির্দেশনাগুলো জানতে হলে স্ক্রিনে টাচ করে বলুন, নির্দেশনা বা, কমান্ড লাইন</string>
    <string name="train_ins">১ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। নতুন বা নিউ বলার মাধ্যমে আপনি নতুন পরিচিতি বা আইডেন্টিটি যোগ করতে পারবেন।
        ২ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। পুরাতন বা ওল্ড বলার মাধ্যমে
    আপনি আপনার সংরক্ষিত নাম জানতে পারবেন। ৩ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। ডিলিট বলার মাধ্যমে আপনি একজনের নাম পরিচিতি মেমরি থেকে মুছে ফেলতে পারবেন।
    ৪ নম্বর ইন্সট্রাকশন হচ্ছে। সব ডিলিট বা অল ডিলিট বলার মাধ্যমে আপনি সংরক্ষিত সবার নাম পরিচিতি মেমরি থেকে মুছে ফেলতে পারবেন। ধন্যবাদ । আর হোমে ফিরে যেতে
    চাইলে একসাথে দুইবার স্ক্রিনে টাচ করতে হবে।</string>
    <string name="about">স্বাগতম, এই এপ্লিকেশনটি ডেভেলপ করেছেন, হামিদুজ্জামান নয়ন এবং শামিমুর রহমান। আর সুপারভাইজর হিসেবে ছিলেন মীর লুতফুর রহমান, লেকচারার,
    নর্থ ইস্ট ইউনিভইর্সিটি বাংলাদেশ। এই এপলিকেশনটি তৈরির প্রধান উদ্দেশ্য হচ্ছে অন্ধ মানুষদের প্রযুক্তি দিয়ে সাহায্য করা। এপ্লিকেশনের উল্লেখযোগ্য ফিচার হচ্ছে, অবজেক্ট সনাক্তকরণ, ফেইস রিকগনিশন,
	বাংলা টাকা সনাক্তকরণ, খবর শোনা ইত্যাদি।  </string>
    <string name="app_train">Train</string>
    <string name="app_recognize">Recognition</string>
    <string name="app_train_page">Face Training</string>
    <string name="app_recognize_page">Face Recognizing</string>
    <string name="picture_button">Take Photo</string>
    <string name="recognize_button">Recognize</string>
</resources>
